有幾多身家先唔算窮？

屋企人成日話窮 屌我要慳啲洗

利申:屋企人係大陸有兩棟6層樓收租